\begin{figure}[!h]
	\centering
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=7.5cm,
			height=6cm,
			xmode=log,
			ymode=log,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $N$,
	    	ylabel = $\left\Vert U_{N,\, REF} - U_N \right\Vert$]
			\addplot [color=black,line width=1, mark=*]
			table[x=N, y=err] {data/II/err5.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{$t=3$}
	\end{subfigure} 
	\hfill
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=7.5cm,
			height=6cm,
			xmode=log,
			ymode=log,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $N$,
	    	ylabel = $\left\Vert U_{N,\, REF} - U_N \right\Vert$]
			\addplot [color=black,line width=1, mark=*]
			table[x=N, y=err] {data/II/err20.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{$t=12$}
	\end{subfigure}\\
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=7.5cm,
			height=6cm,
			xmode=log,
			ymode=log,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $N$,
	    	ylabel = $\left\Vert U_{N,\, REF} - U_N \right\Vert$]
			\addplot [color=black,line width=1, mark=*]
			table[x=N, y=err] {data/II/err50.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{$t=30$}
		\label{sfug:sat}
	\end{subfigure} 
	\hfill
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=7.5cm,
			height=6cm,
			xmode=log,
			ymode=log,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $N$,
	    	ylabel = $\left\Vert U_{N,\, REF} - U_N \right\Vert$]
			\addplot [color=black,line width=1, mark=*]
			table[x=N, y=err] {data/II/err100.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{$t=60$}
	\end{subfigure}
	\caption[Évolution de l'erreur à différents $t$ en fonction de l'inverse du pas de temps]{Évolution de l'erreur à différents $t$ en fonction de l'inverse du pas de temps. À différents instants donnés ($t=3,\,12,\,30,\,60$), on mesure l'écart relatif entre une simulation numérique effectuée par la méthode Runge-Kutta 4 avec le pas de temps $\mathrm{d}t$ et un modèle de référence. Pour les premiers instants, l'erreur semble croître avec $\mathrm{d}t$, mais rien n'est sûr à l'instant $t=60$.}
	\label{fig:err}
\end{figure}